我屋企隻龜到底咩事 有圖慎入

見佢冇食嘢幾日book咗醫生但要今日5:00先睇
覺得佢有肺炎
呢幾日都唔敢攪佢但水照換
聽醫生講淺水浸住佢
今朝一起身換水見到佢屎窟窿好大
同痾左舊咁嘅嘢出嚟

養咗咁耐都未試過好擔心

你的是什麼品種

咁似吉野家啲牛肉嘅
佢偷食？